[DSE]今日考DSE中文卷三嘅入一入嚟

啱啱係丫丫個group度睇到呢個post，唔知大家SEN嘅考生有無問題？ 嗰到啲留言有人話有休息時間

推

無人留意到？

1

2

3